拿樸迪：what a beautiful country to visit #hongkong

封左comment唔比班支那賤畜吠

大陸仔又要發癲屌人了

樓主有d似全民做星個波仔

屌

迷金曼了

樓豬好靚仔

睇多次先發現係講country

比個post沉

大陸狗又要人道歉，rip

睇嚟大家唔知拿樸迪 有巴斯克籍。
#巴斯克獨立

樓豬

樓豬幾靚仔

樓主好靚仔

愛迷表示支持

Country

樓主好靚仔(磨牙想屌

nan lian garden
支那拼音？

樓豬想幫你含

轉會mc了～

country

死開啦引戰狗

香港幾時變左做國家
原來拿樸迪係港獨狗

邊有封

樓主如果發過夢
而相中人真係你
就快手del post

唔好推

想轉會支持曼城了

高汁過會然好多

正常啦

外國勢力

強烈譴責

難分真假

樓主幾靚仔喎

樓主幾靚仔

果條sp傻鳩？

Country唔一定係國家
England is a country
Wales is a country
Britain is a nation

推能夠未屌你老母

冇人話係 唔洗咁緊張既

高汁

官方名嚟 咪柒

見大家打曬飛機咁 驚手足們炒車

曼城都好靚仔

自爆

樓主lskc?

拿樸迪支持港獨

射左

我幫你report咗先啦，你都去report自己啦

我係香港廿幾年都未去過去影相果道

樓豬借刀

i know now 1. hk is a country, 2. OP is handsome

推

想借咪出聲囉

屌你老母迪甘斯，唔選我地拿樸迪

巴斯克威武

樓主叫人唔好推
自己又係度推
咁你都係想大家推啫
推

樓主咁令仔嘅

你落左黎廿幾年？

又一地玻璃啦

樓豬似啲gay 仔

巴斯克獨派好撚勇武。